2020 美國大選即時投票結果

Trump 真係幾危險，但唔係冇得贏，大家比D 信心

侵加油

拜登一定贏，輸咗我切J

Tex 都拉到咁近 CLs 真唔真